有冇人食2包營多都係餓

食其他牌子公仔麵，半包已經覺得飽
點解可以食2包營多都仲係餓

咁勁

半包已經覺得飽又誇張左

一直都一包公仔麵分開2餐食

加多少少餸

以前讀中學
9蚊三個營多
啱啱夠飽

不嬲都食三包

食2包就想嘔
油膩咗

營多呢隻撈對我來講食極都好餓

幾年前開始覺得得個面好寡，屋企長期有凍丸，蔬菜，蛋，蘑菇。講緊只係宵夜

中學食兩個夠飽 宜家食三個先夠

食營多不嬲都5包煮完落粉料 再開火炒